[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [30]到底v好定女好

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

留名

LM 又有D想課埋Dante專

有能力咪課囉

想求各位巴打意見
下面呢幾個Ac有冇邊一個比較推薦？

雷姆LR同聖劍外傳
都係為左玩普攻流？

我會揀1

聖劍係200mp回滿血加回滿sct
帶吸魔變左永動機

Thxxx
咁我睇下買唔買到先

吸魔係咪即係女神之吻？

YES

無雷姆+LR 連專會好d

我見佢雷姆連專得呢一個

以為科燈/UR重要啲

而家d account咁貴既
唯返港幣成兩舊水個

加左價

出左台服個陣就係咁既價了

想問下係咪專重要啲？
係既話我就轉軚買呢個

HP+150/DEF+60/MND+60
属性 : 無し
無属性物理攻撃のダメージ+10%、
自分の受ける魔法ダメージ-10%

lr雷姆件裝,可以用,但其實呢D LR卡主要唔係件裝,係佢招技

突然之間又變左買號時間

呢隻GAME d野要配

科燈係支乙太武器用黎配物魔雙修遠攻角
例如 加護/V

V而家有得抽, 加護就係普池
所以科燈係會有用，但係你純睇你入面既角色就冇用

高練AC既話有無人有興趣想買

有d咩？

原來科燈係要件乙太
仲以為係要佢普攻倍傷技

大貓,加護,V,旦丁,巫女,魔王,皇太子,聖劍條友,瞇眼莉
練好練滿有,加護,V,瞇眼莉莉, 84SC,82SC,80SC
ARK: 只列出100%/升好LV10既SSR

100%+LV10有,破神,莉莉UR,便利屋LR,反逆王LR,海賊船,異國,
100%:劍聖譚,星鐘樓,神獸,榮光,蒼水守護騎士,灼鳳破,大天使微笑,
LV10:砂蟲,空艇,災禍穿者,
SR同R就唔提了,基本都100%哂

滑車都有用但唔係必要
用普攻型角色例如劍機 V 既時候其實已經唔夠SC用
本身用double impact + triple impact已經好夠
如果你100SC就另計啦

好吸引

然後藍池FULL LV, 紅池1個8,其他7,開左雙倍
但主線除左GOD未打,其他打哂,得返萬幾鑽鬆D

有冇v杖?

當然有練好左佢當然必須有

你係棄game定點

如果一定要二揀一
邊張緊要啲

聖劍FF

招fd 子

我揀最後果個

巴打我都想聽下價

見個個都問價
搞到我都想知自己個ac值幾錢
唔貼金剛棒洗版了
大家開加密幫我評下

突然發現如果想要V 6覺+80SC 而家差1300魂
即係要2167張券...
即係要肝220場黎打券 + 433場黎打魂
TOTAL 650場

一分鐘一場都要十個鐘
肝死冇命賠

4覺80SC夠啦
自己掛下機,拎下討伐,打下魂關,好快有個600碎
一個月鬆D就應該有

80SC算啦
6覺靠佢自己2秒3-10H掛返黎啦

80SC 都要900魂
都要450場TOTAL

36rank 路過
我記得之前日版post 得4-5個就無人講

而家主要都係傾炒股

而家其實都冇咩好討論
等星期四出新關

真係要多謝台服

日服借台服做宣傳

無V 仲有邊隻可以快刷3-10H

應該係法師都得架啦 最多咪學下D全體暗/雷 同門檻高D要高SC增傷先秒到

nero應該可以兩下 不過要博佢出牙通牙

呢30個post都係講首抽同買ac

正確D 係2個

其實其他手機驚都係咁

法師學雷/樹/暗魔法 都會秒出

如果有dr. stone SR 果件既樹魔法就最好

fgo都叫可以貼下丁圖

加護bb
周回我直接裝無詠畀佢，只裝3技雷
入場爽yy 秒

科燈把野好岩加護？
本身掛緊大天使ark 把杖
而家諗緊啪唔啪水拎科燈把野出黎

掛機啦 未去到啪水咁嚴重

你趕住打高難咪啪 但如果SC都未農完我覺得就慢慢黎啦

農完SC上限都要有咁多招10LVark 技學 剩係開SC上限係唔會令你有實質能力提升

Lee邊都有J圖

正 掛機跳上前面打狗棒

都係70 sc only
就係升唔切ark

其實關唔關招魔武轉輪事
冇YODA冇得試

想問乙太係咪有得煉金+ stat?
見你地好似提過下？ 點樣先可以+到？

空中要塞對V黎講 重唔重要

煉金度搵件裝出黎強化囉
搵唔到=未有

因為佢普攻同埋特技都係近攻

唔重要

你想試秒毒沼可以學佢啲技

特技都叫可以用件裝禁用
普攻真係難搞

成日一開波就走去扑野

係咪唔夠Lvl? 要幾多先得？

限時

如果你掛3-10H
淨係留返剋屬魔法
好大機率直出魔法

聽日女女爆死轉生首抽post 無限loop

原來女技師唔係限定 入普池
張ARK都係

好事黎 即係唔駛特別追 可以回氣抖抖

女女係聽日?
我以為下星期

趕住情人節前喎 佢跟埋情人節活動

咁多活動2個肝都唔掂

想問特技有冇得熄？如果有點熄？

買呢件裝

係覺得DMC要6覺滿80SC先畢到業既話強迫症班人咪覺得好肝囉 但如果剩係清券為主慢慢刷魂搞SC同6覺咪無咩 隻驚好多野唔係必須迫你做 但好多野都係自己強加俾自己

真 如果其實只係整最鐘意嗰1隻其實唔難搞
你要3隻咁冇計架喎

感謝

佢仲要D魂完活動都可以慢慢刷 其實真心唔肝

抽新池 > 爆死 > 棄game > 放acc比新人 > 買舊玩家acc > 下個池又爆死 > 買返之前新手d石頭acc
無限loop ,內循環

所以最後決定只升滿V既SC就算
其他果D唔係必需 打關都冇咩實際用途

唔係全部都係18號完咩?
點慢慢刷?

終於異國10LV 隻V而家進入3秒既領域 爭招金幣戰爭10LV ark 就可以2秒畢業了

你平時刷H3-10 咪又係會跌魂 升SC同升覺一樣係咁刷姐 只不過有活動快D咁解 無話完左活動DMC3子就會以後都無機會升6覺同SC囉..

要金幣黎做咩?

學ソルジャースレイヤー 喎 你今日D問題咁怪既

未練好V
原來要呢張ARK

之前utube 2秒54SC解說有cap左圖 但好似係上個post

好似係呢張

唔練呢張咪用高D SC 插多D 增傷加STR INT落去囉

想問一下有冇an機用家
下載完日版隻game之後，開唔到隻game永遠停留喺黑屏
可以點搞

禁一下上一頁

唔係，個把冥斧黎
大神殿個把先岩

竟然係咁唔該晒

lm

歡迎加好友

巴打對但丁都好有愛

自己友？ 專武已課

6突?
2千8STR好高

有無用後感

死神係好難打,
我無無屬角真係唔識打,
又搵唔到片
有巴打話V打得贏

上個post有v單挑片

好懶得搵

SAD

呢幾個福袋會唔會復刻？

睇唔到裝咩技,
D普攻大力到咁我打佢幾十

將STEPUP扭蛋池抽到最後的話就能夠必定獲得1位「技師メルディ」！

今次STEPUP會必中

普角就算啦

自膠
原來最後佢有講佢用咩技

其實我好想知yoda點配技 啲高階技除左雷同暗 其他都好撚慢

有無大神可以share配技參考下

魔法係咁慢架啦
因為以前有時間停止播動畫
後來取消左 所以個動畫時間長到唔make sense

其實冇左時間停止
魔法角真係大NERF...
好彩YODA招核彈都叫做好用...

我用緊商店買既暗暴擊杖 配暴擊玩住先
但覺得咁樣玩隻yoda好似唔知點咁
打唔贏專武好似個on9咁 唔通要轉瞇眼lily

見到沢田巴煲得好快

練V打死神
我見人69SC都可以單挑，如果4隻打死神應該輕鬆..?

賣ac俾我果位巴打本身啲野齊姐
進度佢無點推 我都係正常咁推主線咋 好慢

係咁架啦 邊有咁易俾你過到難關
慢慢練囉 咁先好玩

其實V係咪神角 我仲十五十六緊練唔練佢好

玩異常狀態黎講暫時冇其他代用
神唔神睇你點諗啦
我就練緊

我覺得yoda真係好on9係咁衝前玩近攻係咩玩法魔法又慢 變左花生友咁

日文個攻略網有基本配技 係人物果版
我點係開佢招 無屬魔法

買左隻咩ac？參巧下

你地真係好癲 咁多資源
我練完大貓無耐咋.... 搞緊隻yoda搞到頭都痛埋
隻劍聖排緊隊 跟住先到v 係咪應該搞左v先

其實都係睇你目標
主要係要用黎打難既關 / 爬塔 / 活動難關 / PVP
睇你想打邊關先咁解

其實我而家有少少想放棄佢 我隻大貓起手3技就15999秒哂 基本上我大貓壓過左好多關
唉 後悔哂資源落yoda身上 早知劍聖行先

求皇龍 機女 V低進度ac
淘佬冇哂好野

終於課左但丁專
暫時用落感覺係有分別, 感覺幾好

上面V單挑死神條片真係暫時抄唔到

科燈,魔轉相,兩招追擊

yoda打塔先好用
平時過關死廢老太慢

唔睇樣玩既話 大貓,V,加多隻無屬都爆機

魔轉 同 兩招追擊 都唔係難野
科燈就...

其實我想打高難關同活動難
如果練v係咪一定要專武 要抽幾多先有果25粒 我得返1粒

Yoda呢條柒頭用到唔多想用
見到佢有一半時間玩打狗棒火都黎
魔法出得黎都完場
我都係雷姆大貓加護算暫時

全部紅點卡
睇見都想吐

係喎 我都無科燈
練乜鬼吖 死心玩劍聖大貓算啦

原來如此... 咁我收返埋先

持續掛科燈ing

台灣巴你咁多勁野既

無科燈但有要塞武得唔得 電磁砲

但抄抄下佢D技

招3技又忽然可以打出上限12999
真心唔明個機制係點SET

BTW,追擊呢招閪野係咪只限普攻?

係 我記得寫明普攻

10000yen夠唔夠整v專武

我係唔知係咪因為無科燈關係,定係少左招魔轉相

我普攻最多打1-2千,條友條片打8/9千

兩樣都係

抽曬STEP再抽多2下10抽

姐係幾多鑽

原來開左新POST
我仲諗緊點解冇人講野

魔轉相係邊招

SSR ヴェル＝ジ＝オーグ

SC:9
魔力が高いほど通常攻撃の威力が上がる

169398920
新手求ADD

原來係佢
咁岩有

旦丁學埋破神LV10招炎屬30%都幾癲下

好野黎,但都係唔太明點解普攻可以大力成咁

純討論
異國乙太武器對普攻型V黎講有冇用??

2張ark都無 想知v係咪一定要 如果係咁我唔哂資源練了

呢度一張黎,
無既話玩唔到普攻流咋
但我自問真係打唔出佢個個傷害

我意思科燈+呢張

燈就算啦,已經係追求唔到既野黎

咁唔練了 廢事哂錢課完專武跟住又兩頭唔到岸

原本就3隻人仔 雷姆加護yoda
之後10抽中劍機就用住佢先
我玩到dmc同英雄祭
In左30000石 好彩中左大貓

遲下再練下其他睇下到時再過唔過死神算

反而我過到要塞,但精靈爺爺又係打唔羸

想問邊度買日本APPLE CARD 好？
想課金抽V專 但唔知點買日本APPLE GIFT CARD

上面中譯篇野話全女角PU
連祭限都有

但之前張圖又話無巫女劍機同技師

咁即係有定無

加護好唔好用？我覺得好複雜 但又想要
而家我用大貓 nero 劍聖
但nero打人好怪 想換v 啱啱討論完又覺得就算課到專武都未必好勁
而家仲剩鬼刃同瞇眼莉 你覺得我升邊隻好

易昇/8591/2KFUN/IGAMEBUY

呢類都有

要塞係咪姐係大貓專？我仲未開始打

係

THX巴打
8591 見到佢話7折 695HKD

大佬 話俾小弟聽 我隻nero係咪垃圾
假設我課v專武有咩發揮空間

有專就勁,但唔係講緊有專就可以好似條片條友可以單挑死神

IGB仲平啦 睇清楚先

其實NERO唔廢
黠解會覺得佢廢

咁又唔使單挑 夠幫手過高難我心足 姐係去馬？

係喎 IGB 685 平10蚊

咁做緊折可以買丫

我偏向無屬性戰隊
我就追緊隻劍聖
果啲dmc角我無乜興趣
目標雷姆劍聖廢老yoda

你個case 我會 大貓就膽/nero/v

當然可以去馬

想問埋 我淨係要V專
10000YEN 夠換到？ 要幾多鑽先換到專？
10000YEN係買邊個禮包嘅鑽？ 我未課過

唔廢既 的確下下15999 但打高難佢好豆腐

1萬羊夠換啦

買佢個DMC5限定就得

無SUPPORT角?

科燈 大天使 榮光

我岩岩計過 要3step 姐係9000鑽 就有30粒dmc換1把 仲可以剩5粒

之前唔知係巴哈定唔知係邊睇,D人話要塞難打過精靈爺爺

點解我覺得精靈爺爺咁撚難打既喂

大貓 聖劍就緊左 係nero用住先 但見個個講到v咁勁

有 但未升 我而家得大貓劍聖nero yoda練左

10000羊抽到2次咋喎 得20粒 仲差5粒

佢有償頭幾下係1 3 4? 再抽2下10連就夠

剩低5粒仲可以換D咩？ 定係引誘你換多20粒 去換旦丁或NERO專？

唔知你所講既高難度係咩

如果講緊要塞,死神,狂靈樹呢類,咁你都係要先練SUPPORT

1周目我買哂啦 2周去到step2 姐係我一定要抽3下10連 屌 平極都成千銀

唔好意思
咁即係3個STEP都抽晒先？再抽多兩下十連？

想抽歌姬做sup係咪不智
但機女同泳裝都冇

V要勁要好高既投資

你要抽哂頭最平個3STEP

第4先開始3000鑽,所以如果你未抽既話放心,1萬羊一定夠你換一把專

100lv對我黎講就係 雖然都硬過左幾個 但好想過哂佢
我support有歌姬同埋綠色大石頭人果隻坦 邊隻好

唉 台灣巴你講呢句 我都係算 粗粗地玩住nero先

歌姬

硬過到某幾個就過住先,因為有D真係要好高需求

Thanks bro

其實唔高,
幫佢學下幾招技

普攻普攻,上左異常就開特技就啪啪聲

課專武好似8舊水？

手唔聽話 抽多咗 40抽
換埋2次10抽卷
咩都冇 完場 唔追了

未 差少少 依家85sc 真係好想抽撚爆佢

抽多10抽有保底換
除非追LR

係丫,如果無抽過既話

6舊幾就買到1萬羊禮物卡

成個畫面都係14999
打狂靈樹勁爽 不過都差少少 未有火盾奶媽

Diu 我當初買nero專做乜9

GIFT CARD 係唔係要配VPN用日本區增值?
P.S. AN機

THX BRO
我仲差電話亭
即係我抽佢嗰幾吓 有機會出埋？

AN機唔係可以直接係google store課咩

遲早要掛 睇你

差便利屋

當然係有機會

想請教一下
明明裝咗魔法俾啲人仔
點解auto個陣佢哋死都唔肯開
係唔係要法師先識自己開魔法

之前課10000羊，佢扣我780蚊
我見gift card賣680....

咁平?

GOOGLE課日版卡好麻煩,

你會寧願比呢1舊水佢

有信用卡先得

聽講如果唔係剋屬佢地懶得開
另外聽講如果STR > INT 隻V先肯用特技
唔知魔法係唔係同樣道理要INT > STR

都唔算煩，開一個日本google ac，
攪一次就以後都可以直接用日本gift card課

巴打介唔介意分享下？

首先要有信用卡
然後開個新google ac用vpn移民去日本

請問係唔係每次gift card增值/買遊戲道具果下
都要用VPN?
我聽講話如果唔係日本IP有機會封google號

我自己無用AN機

我IOS撚,BTW以前同條女一齊幫過佢整
個死人GOOGLE成日CHECK到係香港IP,然後將個日本GOOGLE幫我轉返去香港

聽講AN機
用電腦開DMM GAME PLAYER課 再抽晒D石 咁樣方便D

我比較少用日本google ac課
多數用ios/直接用香港google碌卡

請問無詠係邊張？？

但嗰啲強化自己既魔法都唔肯開

兩個ACC 都係石頭號, 揀邊個玩

2

同你一樣但我石都無得掘了。想重生

巫女劍機唔包
技師係普池角 應該有埋

等聽日睇個池啲內容算
反正有劍女我抽硬

睇來聽日係大重生日

跟機

想問想練v2秒周回 把專武係咪一定要？

完全唔需要
V專唔係用黎周回

Ok thx

2係贏在張便利屋嗎？
想揀個好啲嘅 開始掛機生活

仲有我想問點解呢2日感覺d紅藍波好似收集得慢左 ap升技都係 係咪過左活動定新手期？

想問教一下
有冇人用dmm掛
個screen愈縮愈細
明明冇郁佢...

我都係,以為我問題

過左活動
之前有1.5倍

係咪拉過個大細黎
開左GAME之後唔好拉大細 就唔會縮細

我試下先thx

嚟緊日會唔會又又一堆散戶放acc

唔知幾時再有 升得好撚慢

聽日更新 有泳裝 但無石抽

岩岩練完加護, 劍機上100lv, 帶緊隻Nero, 下一隻應該升埋V定升劍聖or 大貓好? 主要目標係想推圖同打專武

魔法卡

好似真係得左
唔該巴打

唔睇UR買786好過
限ark > 角色

趁夜晚無人推下先

想問唔係話今日出埋最後4個DMC樽仔咩
點解一個都搵唔到

個個都唔睇啲stat

咁多新面孔

伺服器維護完先出啊?

Nero 可以做第一隻星盤全開人，去推晒所有關？

點解我熄左超必動畫
auto周回個陣仲會播

基本上網上有8 9分都得

好似周回淨係理你果3個setting
慳電 好友 防燒屏
唔理你平時較超必 咩自動半自動 普唔普攻

限去到機女，之後嘅冇

想問下巴打們 依個模型洗唔洗換 換完有咩用

普通嗰隻歌姫髮唔駛練？
見佢高難度SS

有機女乜都夠啦

好似每次開始左周回之後都要set多次

好似幾好用 想練
有盾 有Buff
學下補血同加強生存能力就得

如果你講緊DMC
係要熄召喚果個 唔係超必果個

無巫女咪練

你set好嗰個係比平時單次auto用
周回每次開始都要重新set，
即係一入關先off咗個周回入setting，
set好再on返個周回

樂譜其實有乜用？

沙漠嗰邊個綠洲播比你聽(好似係)

原來係咁 Thanks

pvp打到金之後好難打
7k幾已經秒黎秒去

今日有咩抽？

我個問題同把打一樣關左動畫都係會播
已經次次開都有開，但都係會播IOS問題？

廢既 觀賞用 有多coin先換

其實佢活動要刷3000 分+換哂實用野都真係要爆哂佢送D水先做到

用3子打好快拎晒打咗180萬分
Coin換晒所有野 仲有3千幾唔知有咩用

咁撚肝

我未用D水打換左D有用既就算

我都未用水只係keep清體同卷
希望完活動可以3隻70幾sc同5覺就算

有無邊件武器係實用野？

電單車 帽同本書都ok呀

幾點有得抽

2點好似 準備彈驚

能力大7日可以刷到幾多粒彩

屌未收紅藍就維護

3個鐘都唔會爆啦下話

2個鐘遮

跟唔到冇沙蟲

今日開兩個池？一個新技女，一個美女池？

應該係

咁點簡好！又想抽機女，又想抽技女

技師常駐入大池 追黎做咩

技師可以用卷抽

加護咁姐 但唔代表易中

咁即係抽機女好D！有 60抽，博一博先

認同

加護係普池都唔覺得佢易中

未中過

開auto佢會自動開返晒設定，入去off auto再熄返d自動超必，然後再on返auto就得

單車變摩托

普池角唔急啦

用左六萬石去抽DMC 先中LR，駛唔駛轉生

一陣有幾多人會中尤達大濕

下下都轉生 咁每次出新POOL都要轉生
玩到咁上下要課金先有石追架啦
唔想課就慢慢打活動儲啦

另外兩隻高tier 角就係 鬼刃 同埋 機海劍

咁癲

個首抽account 最近先買

樹海劍

不過隻game果時又未改到而家咁

你而家再轉生仲肝得切dmc活動？ 得返倒數一星期

個account 琴日先買，新年盡打

呢隻GAME機率係低
每次出新POOL都要抽幾萬石
俾你轉生完 唔使兩次你又會用曬D石
諗清楚自己想要D咩 買自選首抽AC直接長玩啦

女女池好似可以用1500石 10抽

合埋眼禁落去就ok

抽抽抽抽抽

Re左先，出下隻新英再re，再出再re

想追齊只可以課金
但覺得追齊dmc一套用左太多石咪買小浩果d直接抽齊全套既帳囉

之前9萬石唔中莉莉靈衣同0UR
都係咁繼續掛機

之前係台仔line group 見d人出新UR抽唔到就轉生

我覺得玩到自己有概念知自己想要乜再重生無咩問題 但唔好為抽得好/差又不斷重生 機率野無可能永遠都抽得歐 遲早要還

掛掛下就好勁 睇化就得

重生啲料同魂又要重新再打一次

諗起都怕

法國抽哂咁多隻角色都冇用，培養佢地先難

但絕大部份新手入坑都幾肯定唔會一買就買岩想玩既帳 緊係會玩玩下先確定到自己想玩咩 例如玩普攻劍機流 特技加護流或者打丁機女流同認清性向既yoda流咁

岩呀，都係揀3個最鍾意既升
抽爆哂dmc 又點，仲升緊買返黎個陣有既加護大貓莉莉

對今個pool無感覺 果斷skip

好的我轉頭再試試，謝謝你

你唔上呢個post就唔會抽

真 玩左一排終於知道隻game點運作
我亦都知道又勁又靚嘅女唔多

所以抽爆機女
仲有一個鐘 如無意外

上左都唔會

未開新池已經講緊重生

基本野 每次有機女就係一個好時機重生

小浩又有新貨上

咁樣意外過肥年都幾搞笑
基本上得佢有keep住儲帳咁濟

抵比佢嘅，自己玩一個，一個淨登入都覺得煩
佢登入咁多個

呃鳩我，又話新年前冇新號

我同一樣都係6萬石抽左DMC都仲要未齊
我Ac仲要加護又無沙蟲又無UR又無 我都係keep住咁玩
利申：買多石Ac岩岩入坑半個月

呢句真 成千個帳剩係KEEP住每日登入都由返工搞到收工都似 雖然我覺得佢有寫D 程式搞既..

都係用bot 每日login姐

但守左咁耐 成500幾日登入隻驚先開始有人氣

如果遊戲公司自己偷偷地賣埋首抽都賺唔少

叫你日日用bot 登入成年你肯唔肯
仲要無人知個遊戲突然之間紅左

可以gm 私下搵外快都得

但下次出新野 無石抽/抽唔到又一班人轉生

陣間有機女抽？想抽佢好耐

有
睇清楚女角up池先抽
唔好抽左技師pool

一陣要抽啲咩撳開個池睇下有冇先呀
炒車唔負責

都冇咁多好貨啦 想轉都轉唔到

yes 呢個post所有答案都唔負責

幾時再出巫女

出左兩個月我諗最快都下個月72小時掛

合理期望係兩周年

其寶唔一定追新角/限角 新角唔一定勁過舊角架
最緊要個款岩自己心水

會唔會月底就出個72小時6%英雄際...btw女性pool好似仲有泳女.！

大重生日

今晚入定機油屌機女

依家啲貨都唔齊 始終都要抽
但買返黎嘅ac又唔係多石淨
唔打算課（到有為止）嘅話 好大機會抽唔到想要嗰隻
又會想轉生 無限輪迴
我自己係等時機入坑 用多石號抽 再計下條數抵唔抵
用最少既石去抽晒自己想要嘅角 一個ac都係百幾蚊
一個唔ok就兩個 兩個唔ok就三個 長遠點都好過課到有
除非UR 就一定等課金啦

延遲開ser

岩岩先出完咋WO 又黎?

好事！送石

自選比多石號既好處係你可以揀絕版ARK
呢D野你想課都冇得課

總覺得佢會keep住一個月/兩個月既月底出英雄際...學怪彈之類既營運方法

係我又唔區

係 但有絕版Ark 嘅靚號已經無晒
況且隻驚咁自由配技 唔會因為一張隻神角變廢角
Ark技遲早會下放嘅

Sorry好耐無追Post
今日更新？

Btw有link熱身

係
不過會遲開ser

好少會delay

之前啲合作係咪未試過復刻？

舊野又壞左呀！！！

30次10抽冇女屌

個個都追機女 有咩吸引

試過你就知

派石派石

延遲等補償

我個人好簡單靚女 就追

1個10抽中咗但又有乜用 真抽個陣可能大爆死

借過黎用，好撚勁，好好J

女角pool 好似勁難中角色

未定

屌過番唔到轉頭

ching 係咪yoda 派

有冇機女配技參考 我一定要抽到佢

抽完 答你

技師

尤達

一抽抽到之後答你

入得！！！！！！！！！！！！

未？

劍聖

超必有皇龍直接打3萬

技師特技係無屬？ 見佢都偏向打break 夾但丁咪好正

佢有自動登入bot 同佢買ac果陣佢話盡快改密碼 唔係會俾bot override左

好似有招雷屬

唔怪得

雷耐低就會打雷屬 雷耐高就會打無屬

今時今日究然會覺得有人係人手做

特技無屬可能追得上劍聖 又有普攻流

咁好撚勁姐

技可能會下放
裝肯定唔會
淨係科燈都係好多人既遺憾

咁耐以黎得聖劍復刻過一次

唔勁點引你追

利申唔抽

新手想問下邊張係科燈？

咁辛苦等到2點點知要延長

50張卷 係時候用下

Dr. Stone 科學之燈

話說個女pool最多得30抽

我無屬角得yoda 要考慮下

佢同我講個bot 會5000 石就抽
咁佢自家bot 都好既，有d game 係一個provider 之後幾間店一齊賣，要格價

台伏聖劍30抽乜都冇魔改機率
好, 繼續玩日服

30抽咩都無 好正常即

做乜幫台伏講好說話

台服一輪5 step抽到外傳同大波妹x2

咁講事實姐唔通你日服30抽咩都冇又魔改咩

等我招呼佢

希望巴打追到
有雷姆我覺得可以skip

開ser未呀屌 好手痕

講下笑 咁認真做乜

又係你掃鳩晒新手啲貨

營運終了

潛左一排

有重生既機會都會見到你

2周年再重生
今次要3ur先開局

都未夠2週年

玩爛咗幾多ac 益下呢度啲巴打

我只係想開ser刷dmc 三子 上sc80 6覺
機女 妓女 也不diu

抽呀有囡就抽

只升V

咩進度ching
6覺要多400魂太痴線

掛掛下就有

過完手癮 ，提醒自己淨間唔好手多

1500石抽一次10連...點都抽完step

日台雙修睇劇情，中咗外傳同主角都無咩感覺
玩咗日真係返唔到轉頭

邊個大波妹

講錯 係妖精

但都無乜feel 日服幾時開呀

認同 台服中咩都無感覺

修心儲石等皇龍

今日冇開過隻驚 好唔慣
ser 開得未 我想快啲清啲體
仲有隻機女等緊我

V好勁 必升
Nero好型 又好想升
但丁主角 無理由唔升

但升晒我要爆1萬石 + 打動800場
諗起都癲

我升完v已經虛脫

nero 係好型 係dmc5
但唔包括呢隻驚

差唔多3隻80SC 4覺
尋日打撚到手指痛
應該會爆石衝晒上去再課埋Dante專

V 係咪要雙刀流先可以秒3-10H
見人係咁講, 但係我唔識配..
可唔可以教下

你唔覺得個model好mk咩？

雙刀係基本
邊個有V好save低張圖喇

巴打FF太多追機女唔易

多謝大佬

搞乜撚3點都仲未得 錢都準備好

遲成個鐘好賠返1000石

2輪step

ALL IN抽
我無石咋 唔係都想抽下

我覺得5 代啲model都幾OK喎
nero 短頭髮幾好睇
lady trish 好正

NERO好勁未升好 靠自己個盤都打到上限 痴L線

無人去台伏過手癮？

入得未呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1000石 會唔會太睇小營運
我乞衣

佢張硬照起碼好J
模型就算啦 當睇佢唔到

過完啦，中埋大獎都無感覺

多多益善

見到個未定就鳩嬲

變咗未定......可能未傾好派幾多石

上巴哈睇下台仔戰果先

收到風搞咁耐係因為要幫nero整容

ching 用咗幾多石/水？

FF少陣

追post睇到呢張

唔好講 我識玩隻驚之後開始讀心 抽親都唔中

變左 大鼻怪

劍機都係

新人lm
尋日開game刷一輪, 有隻v就開局了
想問all in 新女池定抽埋但丁同燒錄機好

Allin新pool

新人限定72小時pool?

刷隻機女先講
DMC有必中可以再搏返V

果個pool仲有？如果有就抽大貓

新開AC應該仲有

抽得未

新ac限定72小時

中哂3個聖劍ark

大貓 Yoda V 機女 爆機

有大貓同V
仲有隻劍聖

咁講我應該抽新女女

鎚女先係新
機械女係舊限定 但爽度滿分量力抽啦

4點先開SER

4點再報告咋 未必係開

分分鐘搞到今晚SERVER問題

中得兩個 熄game

屌咩 等左勁耐

我
要
機
女
呀

但我無ur

日服好想要聖劍外傳
台服抽幾下抽到但無feel

諗起薑餅人事件.

見佢日本store都未有app update 會唔會又係卡蘋果審批

執了執了

日伏係咪收左寶船錢
唔俾開ser住

過千支水 石應該要用多8000左右

應該唔洗app updatedl data搞掂掛

大家真係唔好意思
隻人型飛機杯（機女）
比我用到又殘又鬆
官方要洗返乾淨先放得出黎比你地抽
所以先延遲

過千水
我日日清體 用魔物獵人偷卷 暫時3隻都4覺60-70up sc
仲未用水

得番400幾支水應該冇希望三隻80 sc

升V算
冇抽到NERO 但丁好快俾男主英裝頂死

刷5卷隨機4碎 咪得

抽中就梗係升埋 機會難得 平時角色好難有得肝魂
男主英裝首先要抽到

我無但丁但就係咁出但丁魂俾我 屌

想問下DMC任務右下角係要做D 咩

2周年 送一隻俾你準備迎新章

連續玩兩日event?唔記得

新章希望係女主黎

愈少布愈強

刷章打魂

章首選換英晶
魂用嚟升SC 魂覺

我得但丁同V 2隻 刷隨機魂出NERO就蝕
刷指定3魂算啦

到而家都未有時間幾時維護完

抽到男主英裝先算
Dante d連招幾爽

三缺一又無諗住追就唔好打4碎啦，分分鐘出少過3碎

一直打4魂而家多左成4百幾但丁魂

1630開

4點半玩得

仲有半個鐘

估到貼幾多石

on your mark!!!

可能D人未升勁
打上級都唔夠打

100石就滿足

等睇海豹

有冇限抽幾幾多次 1500 10抽好抵玩

你就想
送10枝水啦

好佛好佛好佛

1500有償

海豹就是你

我都唔抽無石抽

我都唔抽 食花生
等4月

暫定5點半
估唔到玩左成個月都仲有戒斷症狀
睇黎真係中哂毒

同埋我想問問V到底係咪魔攻角?
日文WIKI D 建議咁多物攻技能

4點半入得啦

梳唔記得褪番1個鐘

點解成半個月都仲有人問佢係咪魔攻角

sor 尋日先入坑
見有DMC 聯動先玩

異常狀態系物攻角

你留意下佢星盤啲技就知佢係物定魔

泳裝係咪都係物攻?

劍聖係咪都係魔攻？

急不及待想玩玩了

急不及待要屙煙

魔法近攻 魔法劍
幾時有

又黎打算抽幾多

抽到中為止

大佬好野

多謝課長令我地有機打

多謝課長

十抽中晒常駐果隻慢慢

Skip啦抽乜鳩
垃圾角

今次追機女？

all in 女pool

真

好想抽呀伯角
越老越巢皮越好

機女有 想要泳裝

泳裝機女

yoda

開了

記得巫女出果時 個個都話廢 完左pool之後變左T0

爽

30抽中哂兩隻角

有冇咁易中
我仲更新緊

好撚多個pool
睇清楚先

邊個話唔只 補償 1000石既

Easy

屌咩 抽晒 3周 90抽 無泳裝無機女
好彩半價都係用左13500石
無得再抽了

機女0.082%
有冇勇士

其實邊個pool出機女

冇up機女
抽晒中左2隻泳衣

祝福大佬

抽到無料十下先出

1500石 3個step果個

抽哂三周就冇得抽？

抽左1轉乜撚都無
反而送既dmc 10連卷同左零皇劍

十抽入魂

DMC有十連卷?

on撚9抽哂3周無泳裝
追ark算鳩數

dmc 英晶刷新左, 又要農了

個個都追 痴線

係 最多90抽 係抵玩 半價

SH等周年

而家前後2次? 即係全世界84SC?

活動分再送一粒 組係全世界86
利申我隻nero 96

機女未中泳裝

廿抽中臭雞 追唔追機女好

係咪沙漠隊招氣絕技得佢有？

個pool有開眼lily

好撚多野打痴撚線

唉抽技師大爆死
4萬石都未抽到

仆街 泳裝個pool抽晒啲step都唔中依家有石都抽唔到非洲人無誤

要抽3 step果個pool?

打開交換所，嚇親

技師做咩高追,,,傻左咩普池角黎
張卡都係

好彩DMC夠勤力,,尾水緊
情人節就要落力番少少

BTW又係派1粒虹神當獎勵
ON99

虹精點樣可以出兩粒

收皇龍 機女ac

我中2隻
想同你調轉

技女池歐到爆，機女池就爆死

1 round step中，補償番

1單諗住追下機龍ark炒左
出兩張飛空艇都唔比張機龍我屌啦星

泳裝又抽到底都無
上次dmc d債今次還番哂

好歐呢，一次有2粒，感動

呢個咩黎？唔洗有償石

中左兩隻機女 我想要泳裝阿

DMC 新嗰100 lv 關打咩，打咗成個字都未完，啲怪冇限復活？

限3周 好無人性 逼害非洲人

打完 最好用埋巫女 最後隻boss有機會秒全隊

中左加護

可以抽3 round
入面有泳裝 機女 開眼lily
後面兩隻中晒 但重覆
想要泳裝反而冇

大家情人節信封會換咩

半價十抽就算啦
雖然我都追唔到泳裝

點解我抽晒三周都係得100粒？點先夠300粒？

30抽中泳裝同瞇眼lily，想要機女

第一下1500石
係咪唔洗再抽了本身有機女

無up既唔好咁大想頭啦

same

Lm

柯煙虹神
或者換件裙當紀念
反正啲裝都麻麻地

中3張音樂隊

伏撚到呢

得3萬石 唔知抽邊個pool好
利申 無奶媽

same 冇限復活

技師果2件專都好似未到非換不可咁

大家好似爆死佔多數

機女睇嚟冇乜機

一個pool歐一個爆死

講落 隻技女又係 歌姬化身來GA？ 原來佢咁多技能。
又唱得又脫得，再可以做埋技工。

名都唔同喎大佬

呢關好似係鬥長命，唔會完

上次個啲今次嘔番哂出黎
不過泳裝又唔係話好想好想要
反而張機龍要後追肉痛啲

留力了留力了

星屑のLIVE good?

有冇人發現個鼻好似改細左

半價3 STEP好似幾抵屌

有排升

抽到底唔洗諗
可能歪中其他呢

...diu機女啊

希望中機女
我本身有泳裝

應該仲有pool

機女難中好多，歐中歐先得

30抽中左技師

好彩泳裝pool唔係無限抽
淨係玩左1萬3石
其他石留番

唔記得STEP抽係咪第4下唔洗用石?

咩意思
仲有PART2?

0.82真係唔係咁易

得90抽可以玩 垃圾驚

得返6000石，中得隻唱k女

第一周係
我就係個十下中技師

俾你地毒咗 都係抽晒3round
仲諗住留石 好彩叫中咗幾張新Ark但唔中泳裝

好記得當初巴打話唔抽食花生

個故仔一開波就影歌姬，技女又叫melody.
我以為係佢轉左身份叫法。
原來搞錯

抽唔到機女玩返大帳算

啱價就放

追post就奶野

佢就黎要斬手

個個都成手分身，可以成日放既

中左水著 其實佢有咩用

j佢屎忽都夠

60抽依兩隻，冇機女追唔追好

作用係少布 可以觀賞

其實無 想j

出火

繼續肝返3子算

頂

冇up唔好追
我中晒伏

券中爽

留黎j算我要機女

真，我都未肝哂

邊有咁易唔抽就唔抽
雖然我係追機龍奶野

有冇人知點夠300 粒？

陣間收工抽完3STEP就算
妓師睇定D先算

點解我抽晒得90

岩呀，技師同張ark搞到我爆死
睇定先都ok

抽埋新pool

抽妓師個有償第一抽中左加護，收隊算，有排練

dmc果場打左5分鐘仲未完
之前打左一次又無計
其實呢關係鬥耐定點？

唔通 依粒野都係 隨機 出數量

我都係抽STEP 一周算

即係技女個POOL？ 咁搞笑

能力大點樣1場出兩粒?

（1）

（2）

有興趣tg

真係 抽埋今次好收手。根本無資原升，都黎都係得個擺字

抽左STEP 做左歐洲人
STEP3 中技女 無償SSR左 大貓有ARK了
祝福得摩巴多 自己都可以積陰德 大家一齊祝福大家一齊飛往歐洲

Boss用魔獸獵人偷

最高峰有人買左十個帳

又話機女up
屌你老母

每次都咁同自己講

我唔中wo 點計先

因為你無祝福我

大家打機既方式，真特別，鐘意儲AC

雙槍DMC點令

含哂 中三隻泳女都唔中機女

無錯
最後見到人人都抽，都係抵唔住。

今次仲唔到我！

打最難個關

1500石抽一次好抵屌

隻機女0.082%都咁多人追

抽晒90抽 一隻new都無

冇石了

想問技師pool有冇機女up?

女角個POOL太濫 半價都唔係好想抽 (有泳女)

sh到2周

岩啊 有新POOL就抽左一周STEP就停手就最抵

無 得女角POOL 平分好似

無雷母 無YODA 無劍聖 總算有隻妓女打下無屬傷

技女 係物理輸出？ 學技主要 攻同防？

交換所DMC 突破石好似重置左？
之前净係換左nero

要唔要追張ark

你換完會再刷新

3萬石中加護 技師 泳裝

新年可以瘋狂刷活動

有雷系打手可以追下

淨係中泳裝咋屌

用技師用唔用埋 唔計yoda暫時得佢打到無屬

課

新ark武比加護用好似唔錯

抽完1step有咩好？ 換野？

課都要有得比你抽先得，3周就完

有冇泳裝食評

抵遮 唔洗一千石抽十幾抽

岩岩出答你唔到

全部重覆啊屌

唔係新角黎

摩巴追機女?

正呀喂

我都係今次咁易中

冇泳裝啊

抽左一次
應該中左1個重覆SSR ARK

diu, 100抽得一隻加護

知唔知信封換乜好？

無科燈我都係雪 唔洗追啦

依家v先係debuff手

冇彩既

利申 抽撚左90抽

但PVP好似都係泳女勁D 一下特技2緩速 全部近戰變龜速

我啱啱有2粒彩

之前係咪話有方法必出？
等回覆

抽唔中理得佢龜定兔

我都係用魔獸偷

1 pack 乜都冇

個pool抽完3週目就完? 唔見左

只有必偷無必出

之前有條友話一星期42粒

Ching仲想抽即係非洲人確定

非到仆街 乜9都唔中

IN左幾多

想棄坑了

DMC個100lv關點先完, 打左好耐

出女角POOL真係好陰毒

屌你老母 又唔比繼續抽係咩玩法 比錢都唔得

仲要出少數可以丁下果個

抽晒成個pool成係得一隻角 仲要係重覆唔係好野

咪抽晒3round
又要儲過石

唔棄就會有石剛剛升完3子100lv又多返3000石

一萬石一單都番黎啦
無事既

step1第2下中水著 技師pool第一下機龍卡

計數最理想就2個箱出2粒虹姐 但唔係100%囉

泳裝得6round就冇得再抽
屌

想問下活動左上角係咪半體咁解？
我打hard都係要2體

好似係1/2魂

真 次次都話抽完升唔切 唔抽住 但係次次都抽

我都係90抽 0限定 想棄了

想知大家抽緊邊個pool

原來係魂消減半

技師普池角喎
偶像成日復刻驚咩

好on9 第一次保底換隻泳裝 諗緊換唔換好

停左手了 btw

本扭蛋池是每次進行抽卡後就會進行到下個STEP的STEPUP扭蛋池
能夠執行最多1次共3輪的扭蛋。
＜Pick Up＞
・夜想幻律ティンキリ
・歌姫ティンキリ
・砂漠の音楽隊(SSR)
・星屑のLIVE(SSR)
＜本扭蛋池的重點＞
不管哪個STEP都是使用水晶1500個來進行10連抽、是能夠以很優惠水晶數來抽的扭蛋池！
會出現的角色只有女性角色而已！
這次特別地讓期間限定與「英雄降臨祭」限定的角色也會出現！

係咪解會出莉莉果d?

抽咗2周目乜都無

D水打妓女分好定繼續打魂好

點抽到300

又話sh到4周年

3step剩係中聖想

係pool but no PU
機女都有

提供割合個到寫哂

有D女女去到巫女前都會有 好似係

有償100鑽中SSR ARK

大家都抽了 你今日抽左未

2個pool都係同一個幣

女女池抽哂補哂2個ARK,再中多個加護,
嗚啊~

技師普池角wo 追多210抽真係唔建議
泳裝j既成份比較多 V依家先係大佬

最後一次機會終於抽到

又岩 只係我洗濕左個頭 算又射左3pack落海 等2週年算

機女證明左歐神

係咪好多人唔知技師同機龍普池野黎
咁大力追

一樣都係忍唔到手
想即刻要

海豹狗是撚但啦

普池還普池.都唔係易中既野

完

最想追係張機龍都停左手
大把機會追番

無泳裝我J番加護對腳同雷姆算

90 抽埋啲垃圾返嚟
灰
繼續升nero 算

我就是成功的例子

貼左圖啦頭先

你場場都出齊先算啦 都係預2紅箱最少1粒算數啦

追到保底真係大課長
仲要唔知咩強度

似T2料

物攻角 又無雙刀又無星眼

免費鑽抽下無所謂既

我課左一單dmc pack
當課定遲啲二周

尋晚周回完用哂你地d好友，今日唔夠打能力大

我抽野好平常心
有中NEW就夠
因為再中太多角比我都係升唔哂

我仲升緊旦丁,嗚啊

通常無呢D招比佢學完都會好撚勁
(好似係)

見係女先抽下
仔眼尾都唔會望

見到但丁呢d由細睇到大既角色我先會課落去

我女有瞇眼莉就足夠了

台服而家個版本堆角好多都滿足到你

咁個堆角我日版都有
又唔洗台版既

二三技同超必幾型

如果偷唔到金箱係米禁退出遊戲再黎過？

8.5分

追唔追睇自己
詳細少少應該要過多幾日
打法配招至少一個禮拜

kill app再開

用DMM打左一場放棄左 轉手機刷算

係班無屬太Top遮無無屬都可以一戰

會視敵人耐性改用雷/無屬打依下幾有潛力
第日可能好多依類角

睇你濕成點 差幾多抽

刷神晶唔用手機真係玩鳩自己

8.5分估唔到
咁專心升加護做奶了

都唔夠劍機 劍雞你無耐都當你弱點打

想問下聖劍細路係咪都係無屬物攻角？

冇要塞係咪要抽機龍

我無 我就抽了 俾大貓

又要刷dmc 又要刷情人節 撚有咁多體咩

打夠分就收手打番DMC 等出後半先再打

加護可以用？

夠幾多分?

得啊 學龍type 機械type 各2SC 張特性同學技都勁

5萬5拎粒神晶

2樣野黎 劍機打唔到樹耐
依招人地高耐當無屬 直接無視

好似5萬幾？無睇清楚 掛緊周回了

如果我蓄埋等之後打會唔會無左粒神晶?

唔係出左後半版獎勵咩？

唔會

step 1 就中水著.....

咁唔打住了
反正我得隻泳女

所以我都係當佢劍雞既後補位
係抽ark俾大貓

如果用榮光武 係咪都食到招技？

DMC? 一早爆曬分打魂一定爆 係妓女個活動關打夠分轉番DMC刷魂

我偷到兩個金箱但得一粒神晶，好on9

係咪要2金箱+殺完再跌2金箱先必中2虹?
殺完唔跌2金都KILL APP?

開個半體黎得唔得啊 兩個活動點打

有時一粒虹都冇，一場兩粒虹真係好少有

大家係唔係想抽齊9 step?

抽到step3先中機女同泳裝
練完v同yoda之後有練了

我用完大雀望望右上確定係多左兩金，但金箱都包埋紫神晶，即係無100%知係米出兩粒虹神晶

dmc 英晶係咪上次未換就得返今次果一粒？

抽到無料果下都無泳裝同機女

偷2金+跌2金會唔會必定虹

師兄好似抽錯POOL

唔會啦，金箱包埋其他色，唔一定虹神晶

你抽緊技女，唔係機女

真係無料

有機女up咩?
btw 想問吓今次新出個ark 使唔使追番嚟比大貓

個ARK會入普池 唔使追 遲早抽到

隻game個隊友設定好on9，訓前一掛周回第日就無哂你地d勁英用，要撞中練度夠隊友先打得

掛機可以SET唔用隊友

鬼刃當初都係8.5分 咪鬼信個網

但DMC冇改過

唔用隊友打唔贏

係，抽中左開眼lily...

普池角真係唔使追
遲D抽限定好易出返
專武睇落又唔勁 skip

其實想升黎試下 反正我兩隻角都練滿
未諗到練yoda 加護定技女好

咁人地都有寫明鬼刃個分升返係因為出左巫女配佢PVP勁先加分姐

加護唔使諗

佢改唔改只係個admin發唔發現到佢長處
唔係客觀 亦唔係準確既強度

OK Thanks唔該巴打

抽到隻泳裝 係咪可以果斷換走廢老yoda
忍夠佢出打狗棒好耐

果陣巫女都已經出左一排佢先改
所以我話係睇條友發唔發現到

意思即係練加護？ 是咪要掛天哭杖

yoda仲係法師既頂點

1500石10回咁抵唔係唔抽啊？

科學之燈

1500石係女池 水著+歌雞pickup 喎

做參考都OK既
佢俾分係綜合分黎姐 每隻角都有自己長處

無買acc見半價抽晒3周嚟補ark，
順便撞下手神睇下中唔中機女
抽晒中泳裝同補到張超砂，v終於可以學2刀

無呀屌

講緊技師POOL
囡囡已經抽曬90抽都唔中機女

有冇破神UR 有就加護

係喎，1500石無新英喎

有新英但冇UP 好似係

無 得皇龍

屌 諗緊好好買個皇龍ac黎博抽中機女

加護d裝用泳女撞左 有d難搞

咁睇你缺咩定位
冇打手就練YODA
要SUP練泳裝
補血+半輸出練加護

冇pick up 咪癲

機女冇皇龍係咪差好遠

冇左把劍同埋大技上限低左囉

屌自己柒咗
但都係一張新野都無

人生好難

搏唔到又哂百幾蚊買?

咁買法,高練AC都買到了

我隻機女無皇龍打得萬零
有8lv皇龍先打到25000

用好友個隻咪算

50蚊有無人要 要既留tg

轉生潮開始

打到無電 要叉電都未完

冇無屬輸出 sup 我咁岩抽到泳裝

2周年都有得抽掛..英雄際會有up我諗。你練哂角？真係咁想要聽日mon定小浩更新好過拉

打咁耐

係喎 我無補血角

用電話打左十分鐘唔對路quit左
一陣用DMM由佢自己掛機

想轉生
買左個破神emt劍聖大貓
但allin都抽唔到v 頹左

打唔贏無限關
有無ching借隻巫女來

唔知係咪有bug

我見人2分鐘打曬 應該係練度問題

2分鐘打哂係咪外掛黎

我6分鐘

加護,瞇莉,巫女,好友帶一隻劍聖

有冇人有高練度機女黎打DMC
新手活動咁難打都有

有冇巴打知知眼莉莉點四突？

諗定真係想用邊三隻角再諗ac.抽咁多都無用。比你中哂全部角你最多都係掛5隻魂。一直重生練到幾時....要完美角你都有排抽..大貓要塞。emt 終獸。劍聖煌龍銀灰。v要魔王便利。加護破神科燈魔轉相。泳女破神。機女煌龍。。以上只係小部份。隻驚其實係育成。好多野有唔同組法玩法。你不如睇中邊幾隻真有愛先買。追完美追死人

有冇ching識搞 冇得down

掛機儲魂 儲夠就突到

究竟呢關點打？我打到16分鐘死曬，又唔計通關

係咪上返官網 㩒左邊嗰個download
呢個內置browser無用

新手應該好難贏 後面幾隻怪都好硬
搵個勁既機女FD carry

其實係米唔夠輸出，用人地隻打手會仲好？

高難第二位個巴打 你好型呀

好似換完會再返貨

證明左你D野唔夠力

都真多謝巴打提醒

啱啱玩返 一抽中兩野新野

即係打極都換唔完，唔洗訓了

但圖中巴打打咗42分鐘都未完，又未死究竟個終點係邊

一堆怪之後尾2王係2隻金史,最後一條大龍

打到有條紫色既龍出黎 就完

Thx

好似得2粒架咋 新年慢慢刷啦

抽中加護，但冇科學燈冇破神，好唔好等4週年出咩先再升

話時話泳裝真係幾好J

4週年

有冇其他法師
冇就照升 刷3-10H 都會秒放雷法 5-6秒完場

2週年 返工返到老眼昏花

到是執柒左未😂

有夜想幻律，但好似都要科燈先勁

泳女係咪可以當法師玩 隻萌王完全左但係唔夠力想轉人玩

刷經驗可以打邊關刷上到60就升得好慢

你既愛呢 用愛克服佢

繼9600羊刷首抽
依家又有新刷首抽方法

Sc最盡係50? 仲有無得加？

咁樣買黎抽,
得小浩一個贏

5分35秒
靠巴打隻加護CARRY尾王

完未啊 想買馬啊

要打幾耐

求名!!!!!!

英晶大家應該都機劍，機女，加護依三隻？

我新手買咗個石頭號
中咗尼祿同泳女，仲有14萬石
想問下應該點玩先勁？求指導

尼祿同泳女 仲有啲咩

睇#1..
然後可以睇情況留石

機龍ARK招雷技要成11SC 點裝落加護度

咩組合可以贏要sup補血？

樓豬 此方巴
我用DMC 3子打, 得V練滿
帶V杖, 麻鎚, 吸血戒, 麻石
全程控V普攻 麻到D怪不要不要
係尾王有D難, V唔係好打得入佢
轉用Nero同 此方巴隻加護輸出
留加護必殺技係尾王4分1血果陣用, 因為boss好似會有大招全場中毒之類既技, 加護時停rush死佢

今晚番屋企先試

星盤開上限

通關隊伍 + 此方巴加護bb

我打左成個鐘都打唔完

點解會打咁耐

得呢兩隻叫勁啲，仲有一堆聖物

想轉生皇龍米莉姆

好，我睇睇先，未搵到方向

畢業加護b 要幫拖就加

加左！

加左

原來新關打得贏㗎?!

睇下第四果位手足 rank20都2分鐘打嬴

好癲 想知佢用咩過

我要打成4分半鐘 如果落YODA應該快啲

見到YODA有幾勁未

我用巫女都只係打左4分44秒，換返打手應該可以仲快d

新手點過

我有升呀 雖然未升完

有練好某幾隻角就夠

自己如果有加護再借人加護根本可以狂爆

練得3隻既話好難答你

繼續肝DMC先 3000幾張要刷

已加

3隻都未練好 無虹晶

早知唔帶巫女 打咗成5分幾鐘

練得一隻EMT 108/108 係咪冇機

仆街我竟然打唔嬴100關
隻雷姆下下自動開鬼化搞到要手控,,,,

應該係我講既
真係有 睇你想唔想努力

屌比我估中左 真係要刷埋2隻王跌出黎果2個箱

即係尾關2+2金箱=2虹

咁都有得刷

打唔撚嬴

已加，睇下搏唔搏到，不過得隻Nero打得下機會不大